{
    "response_code": 0,
    "results": [
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Qual o nome do tratado que era estabelecida uma linha imaginária localizada a 370 léguas a oeste das Ilhas de Cabo Verde, dividindo o mundo não europeu entre Portugal e Espanha?",
        "correct_answer": "Tratado de Tordesilhas",
        "incorrect_answers": [
          "Tratado de Versalhes",
          "Tratado de Cabo Verde",
          "Tratado de Divisões"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Em 22 de Abril, homens da esquadra de Cabral avistaram um monte no litoral brasileiro. Qual nome foi apelidado?",
        "correct_answer": "Monte Pascoal",
        "incorrect_answers": [
          "Monte Cabral",
          "Monte do Litoral",
          "Monte Pascoa"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Em que data a carta escrita por Pero Vaz de Caminha foi enviada?",
        "correct_answer": "1 de maio de 1500",
        "incorrect_answers": [
          "1 de junho de 1500",
          "11 de julho de 1500",
          "10 de maio de 1501 "
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Qual o nome do navegador português que chegou ao território brasileiro em 1498?",
        "correct_answer": "Duarte Pacheco Pereira",
        "incorrect_answers": [
          "Diego de Lepe",
          "Vasco da Gama",
          "Vicente Yañez Pinzón"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Quem foi o primeiro presidente do Brasil?",
        "correct_answer": "Marechal. Deodoro da Fonseca",
        "incorrect_answers": [
          "Getúlio Vargas",
          "Jucelino Kubitschek",
          "Marechal Floriano Peixoto"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Quem foi o primeiro imperador e a primeira imperatriz do Brasil independente?",
        "correct_answer": "D Pedro e Maria Leopoldina",
        "incorrect_answers": [
          "D João e Carlota Joaquina",
          "D. Pedro e Maria Antonieta",
          "D. Fernando e Isabel de Bragança"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Em que ano começou o governo de Vargas?",
        "correct_answer": "1930",
        "incorrect_answers": [
          "1932",
          "1925",
          "1935"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question":  "Por que a princesa Isabel foi chamada de a “redentora”?",
        "correct_answer": "Pois ela assinou a lei Áurea que estabelecia a liberdade de todo os escravos",
        "incorrect_answers": [
          "Porque todos os escravos gostavam dela, e subordinava só para ganhar liberdade",
          "Porque ela defendia os escravos e ajudava eles nas rebeliões",
          "Para se beneficiar com uma popularidade positiva"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Quem foi o primeiro país a reconhecer a independência do Brasil?",
        "correct_answer": "Estados Unidos",
        "incorrect_answers": [
          "Portugal",
          "Inglaterra",
          "Uruguai"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Ano da Abdicação de D. Pedro I?",
        "correct_answer": "1831",
        "incorrect_answers": [
          "1822",
          "1834",
          "1824"
        ]
      }
    ]
  }